你會同25歲嘅自己講啲咩

宜家好迷失，唔知做咩好
如果比你同當年25歲嘅自己講嘢，你會講咩？

同將來25歲嘅自己講 ：
未死得嘅就捱埋佢，明天會更好

今年25，乜人生目標都未定，唉

今年25歲，加油啊！你未贏過，冇乜嘢可以輸，搏一鋪

今年25 都未諗到未來點
都係見步行步

今年廿五 未有目標
順期自然

有好多想法
但未知未來點
而家都係見步行步
盡力做到而家可以做既

25歲唔係灰事，只係代表你人生又行遠左一步，有邊個估你聽日會有咩發生呢，可能你聽日就搵到一份你好鐘意既工或者搵到條女你好喜歡，繼續有原動力去做任何野呢

Btw 開開心心活下去最緊要 bro

最少講幾期六合彩頭獎號碼

放心 26歲你都仲係a0

25歲你仲係渣ga

放心啦 你26就會中6合彩頭獎 乜都唔洗做

玩咗先算，咪撚掛住返工

同25歲既自己講:同我生生性性做啲成績比我睇得唔得

上年既自己 你都係叻仔黎既 差個機會姐

25歲既我：
4年後既你 希望唔會後悔我今日做既決定

25歲既我
放工要參加多d興趣班
習慣多d人
加多d班
去多d旅行
轉下個髮型
唔好到30歲先改變

法德西日文都要進步

25歲既我會做中產
利申未到25歲